胃痛

胃痛係咪生膽石 好痛 痛到壓住晒上半身其他器官咁 又唔敢去醫院